跪求暗瘡印,凹凸洞同出油旺盛解決方法

食過A酸,暗瘡就好耐冇生喇
但暗瘡印.凹凸洞同出油旺盛問題好困擾我
想問有冇過路人可以分享下經驗

洗面，保濕

做facial 做機

紅印係仲發緊炎，要消炎，黑啡印就用美白product，最重要係做好防曬。凹凸洞唔會用護膚品改善到，要睇係咩類型嘅洞而做返唔同嘅醫美療程

啲療程揾邊個做？皮膚科？

最好係揾皮膚科做啦，喺香港處理凹凸洞好多都係打co2 laser，比較出名係浸會同陳衍里。台灣嗰邊會多d選擇同平d，你可以上ytb search一下美上美皮膚診所睇下自己d洞係咩類型同比較吓唔同治療手段再決定做咩treatment

我google陳衍里五個評分全部一星，咁我揀浸好啲？
btw thx 巴打

唔怕痛可以去做微針
做咗3次開始覺得啲凹凸洞平咗少少 冇事既皮膚做2次啲毛孔已經細返同滑返

巴打去邊到做微針，又或者有冇推介邊到做好啲

我係絲打 同事介紹去啲細美容院做 不過真係有效運水豆疤都細咗

陳收得貴同態度有時比較差 浸會就平d 如果d洞比較淺可以好似上面絲打講咁試下做微針 keep住做都會有一定改善 之前睇過一個研究係keep住半年做1.5mm嘅微針 有～50%嘅人有3-5成改善

其實我都唔知自己啲洞深定淺 但就一定係唔平
咁係咪可以去一轉浸會睇先再決定做咩好

唔知邊間美容院好 好驚上到啲美容院見我塊面咁差係咁hard sell我
絲打你果間細美容院叫咩名
唔方便透露既可以唔覆
btw thx

可以啊